愛若難以放進手裏

今年我開始返工 佢去咗exchange 大家生活好唔同 今日佢同我講話要分手 唉 覺得自己之前做嘅一切好不值一提

咩呀

又食又拎仲想點呀？